［7.13上水，7.14沙田］屌你老母，全部人唔好再開/推連儂牆post,和事佬都唔撚洗

屌哂你哋老母戇撚鳩鳩

唔好再回

713上水
714沙田
721西區+返金鐘

推

我冇嘢講

遊行先係最要人呀

上水散步

唔好意思阻阻你，721重返金鐘宣傳片上線喇！請廣傳提醒大家返回主線，感謝！祝武運昌隆！

請推post：

利申連儂牆撚
認同你
但到左星期一冇其他突發事你就咪撚阻我開

Push

ok

推！

今日光復上水，
聽日沙田野餐。
沙田死線，7月21日金鐘升級。
不割蓆，不分化